屋企樓下開冷氣開到地板日日有灘水 點反擊？

同左管理處講都係咁

我唔開冷氣果日地下實濕晒

上網睇過除左擺盤冰係地下

仲有何良策？

樓下開關你咩事？

冷氣口吹正天花。

咁我個地版咪出晒倒汗水

咁都幾流下 咁薄

係咪平時成日跑跑跳跳, 揼吓呢樣揼吓嗰樣呀?
住樓下咁被動, 玩嘢實有原因

抽濕機試下

我樓下都係 開冷氣開足24個鐘 屌佢老母

唔關事。 真係得冷氣問題

我明人地怕熱。不過朝朝地下有灘水好易PK

我樓下先勁
風向唔向上 都可以整到我成地倒汗水

好d咁解。 除左我都開冷氣。真係無方法

你屋企向邊。 我望東。 唔知一朝早太陽曬係咪有影響

買咗樓下單位

如果樓下開冷氣係為左對付佢樓下

人地屋企凍係人地既事，你地板有水係因為你屋企空氣濕度高，關窗開抽濕機，開冷氣都有抽濕效果，否則你要將你個變凍的地板同你室內的潮濕空氣隔絕，例如放膠地墊

重覆使用以上方法，由40樓買到落地下

。 搵瑜珈墊得唔得

如果樓下開個冷氣都凍到你地板濕曬

咁你間屋都好流下wor ching...

你要做既應該係換左間屋佢

其實都好似好多人有呢個問題
學上面果位巴打講

可能比較潮濕勁有影響

因為個地板太凍先會出水，用風扇長吹住佢，將樓下免費提供既冷氣變成屋企既涼風，一舉兩得

拎把刀沖落樓下
扮到成個痴線佬咁同佢講
痴線係香港係無敵

係地板鑿個窿落樓下，等d水流返落樓下，
等佢個天花濕晒係咁滴水佢就知咩事然後唔敢㗎啦。

d水夠多既話
將d水裝住 攞落樓下潑落佢門口度

小學畢業未

自己屋企潮濕關人撚事咩 抽濕機都唔識買部 洗唔洗喂埋你食飯？

開冷氣都唔得